關於選民登記 ！重要！

是咁的 , 有朋友做緊選舉事務處
佢話臨尾時民賤聯都交左好多假FORM黎
而今日都有新聞都有報 有位先生 被登記左做另一區選民
所以我FD提大家請抽出少少時間

8月25號前打去 選舉事務處熱線 2891 1001
或官網有個查核系統

確認返自己 登記個地址是否正確
同埋對埋選區同票站有無錯
如果有嘢錯 記得25號前打去屌
唔該曬大家

大家小心唔好「被登記」另一區選民啊
然後咁就益撚左民賤聯
( FD 話佢地成撚日比假FORM
但最弊上司落ORDER話照做 )

希望大家抽少少時間睇下自己有無被登記錯

同我瘋狂推爆「公務員事務局」FB Page

推

85罷工

再推

我個地址無更新到，可以點改番?

幫你問左
「今年要去返舊地址到投
張投票通知卡都會寄去舊地址
（不過有身分證就投到票）

然後填張叫reo2嘅表
要交3個月內住址證明
交左表 搞掂左
下年立法會就可以喺新地址投」

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

PUSH

Thx好人一生平安

臨訓前
8.5 罷工

2019年臨時選民登記冊已於2019年8月1日發表。

你可以使用本網站搜尋資料以確定自己是否一名已登記選民，以及查閱你在上述選民登記冊上的現有登記資料。就編製下一份選民登記冊而言，如果你已提交登記申請或更新登記資料，而選舉事務處亦已成功處理有關申請，你亦可查閱你的最新登記資料。

麻煩大家不嫌其煩重新check吓有無被dq,另外新登記人士麻煩check吓是否已成功登記

2019年11月24日（星期日）區議會選舉
麻煩大家記得預留當日投票！踢走晒民建聯！

8月25 前
仲有半個月有多

pish

又有人被做選民
推啊

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

721